---
title: Pull Request
description: Como fazer um pull request para adicionar páginas à wiki.
---

In summary, if you want to contribute to a project, the simplest way is to:

1. Find a project you want to contribute to
1. Fork it
1. Clone it to your local system
1. Make a new branch
1. Make your changes
1. Push it back to your repo
1. Click the Compare & pull request button
1. Click Create pull request to open a new pull request
1. If the reviewers ask for changes, repeat steps 5 and 6 to add more commits to your pull request.

_from https://opensource.com/article/19/7/create-pull-request-github_

O que falta fazer, após toda esta jornada, será fazer um commit e push das tuas alterações para o teu repositório.

Para as enviares para o repositório de origem, deverás iniciar um Pull Request (PR) no teu repositório no [Bitbucket](https://bitbucket.org/).

Na barra lateral está a secção dos branches e, depois, na lista está o link a dizer `Create`, na coluna Pull Request.

![Criar pull request](../colaborar/4-criar-pr.png)

Aqui deverão selecionar o vosso branch e no projeto de destino devem **alterar para a opção que cria uma branch igual à vossa**.
Dessa forma, nenhum dado entrará em conflito com o que está atualmente em produção.

Deverão escrever uma descrição do que o pull request vai impactar o site dado o seu estado atual.

Poderão encerrar o vosso branch se pretenderem, ou poderão deixá-lo para futuras contribuições.

![Escolher branches](../colaborar/5-escolher-branch.png)

Assim que realizarem essa operação o(s) maintainer(s) do site serão notificados e, após estar em conformidade, as alterações serão aprovadas
e adicionadas ao site.
